油塘站幫拖

有大班廢佬同支持送中人士在油塘搞事

有冇記者

大師兄係米到？

住得近嘅幫拖

有，記者都卑人圍